cheap：香港有選舉、三權分立 但真的民主嗎? 香港畸形的選舉制度

推

香港三權分立？訓咗幾耐

睇過 解得幾好
但好似無講功能組別

行政 立法 司法
全部都係垃撚圾
我唔想大家只係針對行政而唔記得司法班仆街

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項

世紀帝國 伐伐伐伐木工

佢都算係講歷史分析比較全面的一個

呼呼嘿嘿

香港冇三權分立 行政主導

連登仔：cheap 熱狗嚟，群埋Cheng lap 抹黑泛民唔係全部真心想爭取民主兼呃飯食

功能組別其實泛民有贏幾席，片無詳細講

三權分立同行政主導唔係絕對相反
只不過係三權入面嘅行政大權過另外兩者

事但啦
當法官都係由特首間接委任的時候
仲講咩三權分立

有邊個國家嘅法官唔係行政機關委任

問題係特首係非民選呢